中國嘅嘢關我撚事？

sorry，真係關事。

我唔係要你地去支持武漢嘅人，係要你了解姐，唔好上腦先。

你地嘅敵人係咩先？建制派？佢地啲維穩費中共嘅。特首？換邊個都一樣，都係中共選嘅。中聯辦？中共體制嘅機構。而香港人依家最驚嘅就係出解放軍，黨軍嚟嘅。歸根究底，咪一樣係中共。呢樣係知己知彼嘅問題。

今次武漢嘅事件係一個好好嘅機會，解放軍難得出埋坦克，六四都有坦克，但係三十年前啦。講新疆屠殺嘅新聞都唔少，但成日都係好耐之後先報返出嚟，難免唔夠詳細。難得喺一個大城市，資訊相對流通嘅情況一探老解絕對係好事嚟，唔通你地覺得軍營開放日就講得到老解嘅嘢？連90式都睇唔到，唔好講99式啦。

要記住香港呢場仗有排打，人地對家大把線眼喺香港就係人都知，人地當年係武裝叛亂仲要成功用間諜戰策反大量國軍將領反敗為勝，佢地好清楚情報有幾重要，我地力量已經唔及對家，要鬥智嘅時候連人地嘅嘢都唔知，打條毛咩？真係做駝鳥，完全唔理人地嘅料就成到事，咁CIA、MI6果啲要嚟托咩？

所以，完全隔絕有關中國嘅消息真係得？
即係要你咩都唔知嘅情況去打一個hp值????? 攻防魔數值全部?????嘅boss，又或者係唔溫書就考試一樣，唔係唔得嘅，你係天才咪得。「關我撚事」呢句講出口好撚易，睇下近排啲記者會都唔知出現幾多次。不過我希望你地係講笑。

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

同意，我只係反對部分人打算選擇完全無視有關中國嘅新聞。

1. 令極權多一條戰線
2. 執垃圾做環保分類, 有光環, 你大愛啲咁你個光環咪大啲囉
3. 絕對 唔洗加訴求, 有新聞畫面就ok

同意，敵人既內亂我地必須要知道
其實仲有可能成為我地既助力
反正我地要做既野都係幫佢宣傳，又唔係要上武漢幫打解放軍

凡事敵人反對我，我們都擁護

未必係擁護嘅，可以利用囉

無錯，係利用
可以同啲全世界講武漢今日出坦克，聽日就到香港